###Прогнозування динаміки змін цін на нерухомість на території України

#####*Docker*
Down and up containers: `docker-compose down -v; docker-compose up -d;`
Local url: `http://0.0.0.0:8009`

#####*Commands*
Run reformat code: `composer code-fix`